====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Madame la Ministre , 
Mesdames et Messieurs les Maires , 
Monsieur le Président , 
Mesdames , Messieurs , 
Comme vous le savez , la nouvelle Cité de l ' architecture et du patrimoine a été en réalité inaugurée hier et avant-hier par le peuple français à l ' occasion des journées européennes du patrimoine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

